不要說偽勇武 試著說新前線

呢幾日見到好多post講偽勇武
主要都係指有班手足著哂full gear但係狗一推就雞飛狗走

都真係見到前線有好大嘅分別

但兩個月之後呢班人唔見哂
都明嘅勇武仔仔係以前嘅戰役入面有幾多可以全身以退
仲要隨時比人打都無到再出嚟
但同時兩個月之後都多左好多人更加想上前
所以佢地會開始買gear同埋嘗試做更多容易啲嘅工作
例如滅煙小隊人數大幅上升
好多時候佢地都係單拖或者兩三個為一組

就住呢個情況，勇武可考慮新轉型同新崗位
1. 不打陣地戰，打游擊戰
呢個主要係因為夠膽埋身肉搏既真勇武少左
而popo經過呢個幾月開始更加識得佈陣
再加埋黨鐵同商場加持令佢地可以先佔據有利位置
我地好多時都處於下風非常被動
打陣地戰其實無著數
反而組成小隊打游擊
針對一啲有象徵性嘅空間例如黨鐵、建制派議員辦事處、政府合署
武力先能夠用得其所
之於平時，又有老豆搵仔，大家識做啦

2. 前線唔駛做滅煙隊
後面會有好多人backup你
如果你敢企第一排直接面對popo
咁你可以進化為水系火系魔法師
係時候搵人組隊打怪獸

3. 大家嘅覺悟要進化
咩係勇武？唔係著哂gear cosplay就叫勇武呀
勇武可以係一種心態 為左革命有被捕甚至犧牲嘅覺悟
但更重要係行動上
勇武相信暴力係迫使政權回應訴求嘅重要途徑
可能好多和理岩岩先突破心理關口
但政權暴力程度上升得咁快
大家再唔進化就只係用緊勇武嘅血汗嚟做活人祭祀
換取自己可以苟且偷生嘅日子

講好左不割蓆不篤灰不分化
所以不要說偽勇武
試著說新前線
一日中共仲係到一日都係港殤
大家要繼續進化
keep住賀佢老母

光復香港，時代革命

自推十連 1/10

推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推唔郁

推唔郁但G持

Full Armor 和理非

其實和理非都可以幫手做結界師之類嘅職業

新前線進化煙霧隊

真勇可以轉職做法師 同足球員

加油新勇武